# telegram-bot-project

Un bot telegram utilizzando linguaggio di programmazione `python` e modulo python `telepot`
<br>
In aggiunta, per la gestione dei messaggi ho utilizzato il linguaggio `rivescript`

<hr>
Come linguaggio `rivescript` e\` abbastanza semplice, i file `.rive` contengono una serie di **"trigger"**